[728賽後檢討]性價比一流嘅裝備都冇...點玩香城online

滿級香城online裝備教學（警告:warning:要有一定體能及有中暑風險）
留意:呢個post只係遊戲心得交流，勿認真

本教學係由玩開特種武裝部隊角色嘅朋友分享

同朋友睇香城online玩家直播，佢一嘢就點醒咗我：「衰d講句...唔講受傷, 淨係講錢, 呢兩個月課金升級遊戲裝備都課到就快破產...但課嚟課去，性價比一流嘅裝備都冇...點玩香城online呀？」

頭盔: 唔好再晒錢買安全帽喇, 課多少少金裝備呢幾款滿級之選：Ops-Core Fast Helmet/Team Wendy (EXFIL/Ballistic)，遊戲實測可以開無雙, 不過小心連續爆頭會有令角色出現concussion

耳罩(optional): MSA軍用耳機, 防爆, 有喇叭收音同時自動隔絕超過一定分貝嘅音量, 保護耳仔同埋聽覺

眼罩: 泳鏡防入氣/近視仍然係一流, 外面唔該加個防彈風鏡(極度推薦ESS, 平靚正)

面罩: 你覺唔覺遊戲角色有時會呼吸困難甚至缺氧? 有一種面罩叫Powered respirated system, 行pump供氣經碳餅包遊戲角色唔會缺氧收皮. 詳情自己搵下MSA/3M都有, 呢類多數係全面式, 半面式有外掛設備可供選擇(兩樣都極為罕有+比較昂貴), 唔建議揀內循環系統, 要gas tank, 好重同埋無得refill

底衫: 防割防穿刺lv 5, 絕對合法, 望落去同你係Uniqlo買嘅淨色T差唔多, 會痛唔會死, 已實測

面衫: 傳說NIJ Lv3A 背心作個人防護通途根據1A005係豁免管制

其他位置: paintball用手腳甲同埋護陰, 唔係實彈嘅話唔會死

褲: 你鍾意啦, 但記得裝返個護膝

鞋: 鋼頭鞋, 嫌安全鞋太笨重, Altama軍boot幫到你

嗱，大家新手入村打怪以後就應該知要配咩裝啦，祝各位手足打怪成功，早日爆機。

我冇嘢講
［推上熱門］推翻暴政就係需要不斷地進化

幫手推小弟感激不盡🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

推

推完再睇

真心推

商城係邊？